［心理學master] IO Psychology有出路？

？

！

冇

師兄讀過？ 定都做呢行？

!

前supervisor係io psy 佢話好多人其實走咗去做hr

佢係cu定ling u io psy?

根本io讀緊野就系hr用

HI師兄, 我本科psycho, 諗緊take唔take Ling u個work psy master course, 之前申請註冊IO Psychologist

如果你有路數走到去一個專門既人力公司做，會幾好pay，但啲公司hr就不了，根本唔會請甘高學歷既人

係咪呢科畢業後主要做consultant為主? 師兄有入HKPS?

Lm

師兄有興趣讀？

My cousin is doing a PhD in psychology since today a master’s degree isn’t worth the paper it’s printed on let alone a bachelor degree 📜 Last week she nearly got swindled out of thousands of dollars 💵 I told her that person was a scammer who was trying to swindle money 💰 from her. The contract isn’t worth the paper it’s written on. Fortunately she listened to me. If she hadn’t, the scammer would’ve swindled her out of thousands of dollars🤦🏻‍♂️By the way yesterday she dented my chair with a dumbbell 💪🏼 I said I’d wipe her slate clean if she fixed the dent in the chair 🤣